其實鋼鐵人係咪一定唔夠萬磁王打？

剋死左

漫畫其實有套反磁甲。
btw,最尾有講磁力王打輸係讓賽。

都唔夠X教授打

iron man 其實好廢

比電影神化左

如果不斷將個magnetic field 好似AC 咁轉50Hz

磁力王會點？

唔算最top啫，又未算廢
中間偏上啦

人類黎講邊個最堅抽

無超能力算係咁啦

black bolt?

林鄭

Ironman電影入面唔係復仇者聯盟前三咩

大陸狗？

第一啦 智力 戰鬥力 領導能力

雷神同蜘蛛俠前二喎

雷神幫Iron man叉電

錢仲超能力過超能力

幾十個comment 冇人屌 鋼鐵人 萬磁王

Ironman 磁力王ok?

覺得最強能力:
reality alteration OR molecular reconstruction

樓豬漫威粉絲真是牛逼死了

...漫畫既磁力王好抽到癲wo

仲有個財力 !!

鋼鐵人？鐵甲奇俠？

唔係IM咩
仲要係打中文嗰陣特登㩒住個shift打大楷
唔知點解xmen又冇咩連登仔打簡寫 不過快銀去到mcu又變咗QS